正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

真心，放核彈都唔割。
但係，
我希望大家唔好再隨便對路人動武。

我唔係擔心民意乜乜乜俾藍絲有把柄乜乜乜。
而係返返去道德既根本，武力本身就係有錯，但只係因為我地除左武力根本冇其他方法同籌碼，我地先要走上勇武之路。

但咁並唔代表我地要向所有人相反立場既人都用到武力，有時真係見到啲人行埋黎屌兩句老母，就個個上晒頭，輕則口角，繼而動武。咁我知 我知條友單拖走入黎屌人係好on9，但如果我地覺得啲人on9同自己立場唔同就=抵打

咁我地同啲廢老藍絲又有乜分別

係，佢郁手先唔係唔俾你去反擊保護自己，
我仲好支持tim⋯⋯
但唔係一唔岩聽就主動打人囉（一手見過）
明顯我地自己都對唔同立場既人包容度越黎越低
最慘係仲要人話打得好，
就係exac7ly平時睇oncc見到啲垃圾留既cm
我地唔可以令自己變成自己討厭個種人

Quote返大師兄一席話

// 但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？ //

共勉之
不割𥱊
不篤灰

Push

Pish

Posh

Pash

盡量保持理性, 但事實好多時班藍絲講兩句就已經想郁手

推

其實真係理解，
盡量啦
真係明個個moment個個激動

但！
呢種行為絕對唔應該鼓吹
自己人有做得唔夠好既地方都要自省
唔係我地就會變速龍變藍絲

Pesh

建議］ p牌正負評顯示

Push myself

pish

我係黃大仙走埋去淋熄啲火個條女，我有嘢想講。

大家都唔想場運動輸 希望都聽下意見 反醒下

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

冇錯
唔想見到有人走上歪路

要啊⋯⋯

polite

好嘔心唔想嗌呢個⋯